【神軒登基】利物浦 vs 車路士 5

thank you and goodbye沙拿

Slow

very fast

嘈到

slow

神軒登基!!!!!!!!!!!!!!!!!

4:5支持區

898 水貨

Ox!

登Gay

張囝都有

張仔 >>>>>> 沙拿

肯定！！！

GOAL

Robbo真係好正

無左沙拿 反擊easy

現場好似TG咁

垃圾沙拿

沙拿呢球入到？

jelly

5:3

好撚嘈

煙霧彌漫

張水都入

咁夜放煙花，唔使瞓咩

no salah = goal

Oxxxxxx>>>>>>>>> Salah

仆街 燈到張仔入波

咁又唔同

邊個話ox衰過水貨

阿豬阿狗都勁過你沙拿

張都入呀 你睇下你呀沙拿

Jelly

張仔都入

呢球真係衰手短

終於啱

水貨諗緊咩

張囝終於生性

La子個樣眼濕濕

i am so sorry

無隊長 vvd同沙拿都發波瘟

Nba癡撚線

張仔咁樣打水貨面

夜媽媽踢波都痴線 仲要放煙花

本身水貨個位不過如果比佢應該飛機左

張仔一次搞掂

ox又幾靚

OX

痴撚線啫喱仔
仲跑到咁勁

係

水貨好似你地屌到飛起

發生咗咩事

羅拔臣勁到呢

Goodbye la

沙拿除左識幫高普含撚仲有咩用

沙拿 憑乜野黑面

換la子啦

沙拿條柒頭皮

水貨應該射咗上看台

會唔會影沙拿後備

係時候換la子

有quota出lalala啦

學下人啦沙拿屌你

比著水貨 實唔入

換lalala出黎玩下啦

mane <> lala

水貨

功勞係羅拔臣過得靚

今日球球都幾靚

張仔都入到
垃圾沙踢左60幾分鐘都入唔到

呢球沙拿一定唔撚入

張仔

無人有assist?

證明咗水貨個位俾人餵到廢咗10幾場嘅ox都入到波

今場出張仔首發都可能已經789比3喇

一下爆過

啫喱知唔知咩叫體能
好似跑極都仲有既

WTF origi + mina

Robbo又一助攻

佢唔夠5場咩

屌！無啦？

係得水貨無得入

會飛機

唔換啦子

無啦子

兩隊個後防都唔撚見左咁

屌又話換啦子

咁都有入波睇

一陣文屁入埋就好笑

點解無啦啦啦

靚漏

La子

水貨檢討下自己

Last晏菲路呀

啦子

最後主場
有無睇波？

其實kepa真係。。。

5分鐘都唔出啦同短
廢中我屌你老母

英甲仔啲地波係靚 啲高波就麻麻

Last home game
高普話可能出幾分鐘

水貨有人接貨就好

換啦子有bench

Kepa又救唔到咁

張仔都有

又話出La子

屌拿星咁都唔出lalala

啫哩

屌你唔換lalala

哭撚咗

真係唔出
唔出又放後備 撚狗

Fake到臭哂

Minamino有冇機入波

la哭咗

反高了 死高狗屌你老母

廢中我屌你老母

冇lu

屌
又話出啦子
咁都出口術食屎啦

出南野唔出La子

下出力子都唔出啦

快d放啦子出黎啦屌

屌奶星

出日本仔都唔出lalalalalala

仲以為講好左la子last 5分鐘出

可唔可以換lalala

仲水過salah

Origi 換來搞笑

成日出力子做乜鳩

出下啦子唔係咁難MA

唔意外

水貨換麥包皮 諗唔諗得過

佢都係最後一場主場

是咪換曬5個？

是

當年邊個幫你絕殺Norwich呀死廢中

係咁影Lalala

屌你老母點解係呢2個架

屌你咩廢中 最後一場主場都唔比落場

冇la

我都想喊

廢中做咩唔換啦

股東話包皮人工太貴，同埋有離心

水準之中 有咩好屌

心up

La

好撚心up呀屌你老母

Mane 唔happy

沙短做錯乜

會唔會屌沙屌到mina都入埋

用咗名額換走水貨

星期日先出lala

cam man係咪好愛lallana 狂影

奧神講得好

屌出咩力子呀

換撚到先算

又話出la

力子自己拒絕落場啦

點解啦子出都唔出

係咪咁無人情味

屌你老母咁都唔撚出啦啦啦
仆你個街高普

出力子有咩用

交屁嗰樣西到

比返啦子我呀

下個post名廢中正仆街

我燒波衫呀屌你老母！

作客出黎做咩

快啲6:3啦

死廢中，唔換lalala 出嚟

今日M到

唔出啦咪唔出啦囉 又係自己話要走

軌係咪體會到我地果陣睇屌卡既感受

屌你老母高狗 屌你老母

燒邊件

每次鏡頭見到la子，我都想喊

阿諾取得今季第13球助攻，打破英超單季後衛助攻記錄

而舊嘅記錄，都係自己（12球，18/19球季）

好靚仔

廢中

軒仲唔幫lalala打柒高賊

全部都印啦點算

kepa 70m 喎大佬

咁撚靚仔

我愛拉蘭拿

廢中肯定話
想佢係最後主場出現
想佢拎冠軍
但唔想佢出場受傷影響轉會

我覺得佢係利入面最靚仔

扔撚爛the normal one個杯

話時話la子係咪無熱過身本身都唔預出純粹落名

我第一件印名就係啦

點解成日影lalala

特登gel個靚頭 唔出我

南野真係冇次搶得贏

屌出日匪都唔出LALALA

屌卡4m fsg又贏

唔用拉蘭拿 可以代表我
幫我為你加一點附和
這樣拎冠很足夠

痴線la正常都唔出啦 新約未簽 一個唔好彩大傷點算

好心就咪換力子啦

咁老實講屌卡7m都唔洗

明顯廢中要鐵腕統治球會

救心五分鐘

仲要靚仔D

南野啲走位

同意

仲記得果個絲打

好似有5件

最後畀啦啦啦同佢條仔一齊捧盃啦

屌你老母死高狗

VVD ....ho 7

嚟完香港之後就影都冇

Vvd爭啲埋齋

75M小丑

Vvd

lovinglallana?

呢球難射既

Vvd又差啲

差啲啊

無啦啦滴到去尾柱

vvd

美隊有種c朗邪氣咁

出番lovren la

連vvd都近鎊過沙拿

vvd同沙拿做完愛黎？

終於影下我地隊長

好強

邊個嗌offside含曬春咁嗌

雲迪克解圍

VVD繼承咗沙拿啲射術

幾靚仔

想知高普賽後會點解釋

屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你高普芝士漢堡柒頭皮！

應該似係

美隊都幾靚仔唔係講笑

great 3 point
well done boys

taa d出波好似擺落去咁 痴撚線

即刻倒輸 5:7

南野打緊咩位

碎步軒

神軒

又幫3台賣廣告 cls

南野出黎尻跑

Robbo都係

軒隊

觀眾

佢基本上都唔岩踢

軒
安慰下你好兄弟啦

聽到啲chant

唔出你訪問果陣就咪撚鳩up比希望人啦

開party啦

神軒個樣

李氏力場

FT 5-3

車仔中咗3魔咒

好撚嬲
決定反高普一晚

真！明明話有機會會出

等左三十年既畫面終於黎

屌你拎冠啦

我愛拉蘭拿
佢個名

起碼有3球，其實唔好咩

我最期待的畫面出現了

捧盃吧,垃圾利

有啲擔心佢下季都係咁

張圖又要update

La子呢

留意到無哂飛機聲係咪比利迷打哂落黎

有無link

準備對住個杯打丁

咁都有joe cole

係話要等多半粒鐘

緊張

有明叔做

搖滾準備

沙拿笑乜野
佢今場有咩貢獻

sky sports話搭半先開始

南野有價好賣

好似話0530先頒？

煮面

勁垃圾

返工呀
快手d得唔得

大聲d 我地係咩呀

Nowe有得繼續睇？

無球迷

貢獻咗好撚多笑料同刺激感，重有gif圖

仲要等多陣
眼訓喎

屌好lag d link

Robbo今季都11球助攻

假膠mode
神軒場波都冇踢過憑咩捧盃

we are the champions

英超利

廢中個啤酒廣告幾好笑

出面好多

Anfield出面好撚多

但入面無好怪

仲有下場刷

屌 快撚啲啦 要翻工

求link

死撚咗

為lalala咁到傷心

邊到有得睇

逼害亞洲人 快啦屌你老母死廢中

0530 ar

snapchat

Now e 有無得睇

是但啦，有盃捧
我地不嬲都柒開

食屎
5點半
搞得黎都6點
真係直落返工

有人戴罩
不過都冇柒用啦成個場得佢一個戴

頭先球場出面已經放緊煙花

CHAMPION

有冇LINK?

狼隊主場輸比阿狗好傷，唔係就更加精彩

射TG

屌你老母快啦英足總

一陣英國武肺再爆過又入我利數

架仔賣得

btw出面既情況係咁

599g

又係煙
又係n95
呢個畫面有一下以為係......

仆街黑警 要清場？

係喎
4隊要對爭2個位

BTW PULISIC勁撚到世三咁

NowE有無得睇Party

thx不過youtube好似都有直播

快啦 拿拿聲搞掂仲可以訓2個鐘

求link

link?

人頭2000
今鋪利市fat fat

放炮仗

Wfh

唔知既話可能以為真係暴動緊

4-3果球勁到痴線

30年先一次 抵比

今場係成季入最多波？

高美c真心唔係好夠班

巧眼訓呀 快手啦

個3條友企到勁開好搞笑

hi 竟然仲記得我

lulu

其實有d想車無歐聯踢

LUCAS

希望nowe會播埋

TAA斬波加罰球真係碧咸咁

播了播了

620好似會播

好想念他

利物浦萬歲 違反國安法

真利

佢個仔真係真利

點會想獌狗有

華拿無歐聯踢好慘

屌，on9咗
直播人地睇直播

黑警死全家

Nowe咁有心思
Cut埋片

李城咁撚廢踢乜撚嘢歐聯

咩黎

有coldplay聽未

大個左好多佢個仔

有排等

希望李城贏琴獌狗

陣間會見到henry

有冇頒獎link

有冇link

利市口音好撚難聽

好撚眼瞓

蘇格蘭口音勁cute

利市呀清

聽埋蘇格蘭先

footybite

是日笑話
沙拿

好心官方直播啦
三十年先威一次

今日就原諒佢，下季再屌

移民去利市點生活

上面有

都無野做，唔洗講野的

This this and this

有link嗎?

全職利迷

今日罪人係高狗

就訓

巴西幫唔識英文都生活到啦
冇話唔得既

屌你回帶既

想訓覺 快d啦

文尼直播

咪提

人地咁有錢

係，屌佢老母

屌你做乜鳩重播

未搞掂唔比播現場？

你出街搭巴士 人地揸林寶

睇住mane ig

恰眼訓啦屌 比個live 黎睇下啦

最後一場主場都唔比出

想睇佢set場多啲

完全聽唔明TAA講乜

全世界等睇碎步

MANE IG有野睇

想射波屌

你聽下Jelly先
我一句都唔撚明

la 喊到

係咪想保持神秘所以唔影個場？

係個到exchange半年表示
寧願聽scouser都唔想聽Indian同Spanish english

文尼ig直播la子自己坐埋一邊

Mane話la子紅了眼

文尼直播

拉子喊到

仆街廢中唔出佢

crying

adam 飲醉酒

有冇Ching有Link

Alisson好靚仔

我都係
JELLY反而聽得到

Jelly好過Taa
老母英文最易聽

la子喊到
屌你老母高狗 正式宣布今日有佢冇我

熱播的歌

文尼咁開心係咪唔會走

Now 621 開始了

你點影的

文尼叫gay達講英文？

有謝隊跣腳

gayta成個傻仔咁

Naby啲英文廢到

得未 好眼瞓

比MANE撚

個live 沙拿笑得好撚假

見到啦子紅了眼自己隊啤 好心痛

La子出唔出黎拎牌

搖撚準備

段片有跣腳

好好笑

講緊歷史,梗係有

林伯都入埋live

皮膚唔差果陣其實真係幾靚仔

Mane要bino no hair

屌你邊爐

笑

水貨個頭搞咩

南野

621又黎...屌

620 播返今季top ten goal
邊爐啲遠射

Mane:Japan we love you

又要睇多次跣腳

軒話會碎步

大家搬去光復利市好無？

利市好似好荒蕪

We love you japan

雷神

佢夠膽唔碎 炸左晏菲路

靜靜地先正

道格列殊唔洗戴口罩啦，都中過

睇佢哋 IG好開心

文尼真係好on9

19000名縮主持

啲香檳雪左30

聽唔明

文尼D英文好非洲

雪30年

得未呀

咁黑ge

老母都直播

好撚有feel

好撚串

睇老母live 好睇d

靚worr

文尼迫鳩基達講英文笑撚死我

開始了

激光匯演咁

好有心思咁

好靚
現場一定勁正

開始

好有氣氛

BTW 明仔終於入到波

Wah diuu好靚個台

比多次條link各位真利子

無球迷真係好遺憾

好靚

係盃呀！

文尼係個tunnel影佢同基達 我咩都睇5

有球迷就好不過唔緊要啦

睇睇下覺得好撚誇張

King Kenny個口罩幾靚

熄曬燈 好型

好撚鳩 笑鳩邊爐冇頭髮

真係爭左球迷

我無睇過其他隊拎英超 人地都咁誇咩？

老母同力子個live都係

有消毒酒精

樓主pin?

雞皮都起 屌

演唱會咁

We are..........
the ........champion

finally

ATV壽包FEEL

屌 高狗

咁夜都唔瞓覺係愛定責任？

山頂既朋友

coldplay 呢

亞視壽包.jpg

高普

分分鐘正常有球迷都冇整得咁靚

因為無球迷所以做得特別D

高普著到潮童咁

壽包味濃

All of the lights

同邊個揮手

哇屌 個台正到，如果冇武肺呢場啲飛會炒到咩程度

亞視

要高普自己炒熱氣氛

屌你廢中自己戴牌

真係似演唱會

家庭觀眾

好入戲

有球迷就整唔到咁靚啦

屌,好忙,又直播又IG又facebook kop end

笑死

下面有親人掛

買左個件冠軍特別版
印埋個歐聯冠軍章落去會唔會太浮誇

有球迷就唔會有呢個台

山頂既觀眾你地好

屌

我屋企自拍緊

話佢格甩底冇毛

終於有盃

咁多個領隊 高普都算好有活力

佢地wow好撚老尷

La子？

有球迷會係草地捧

笑撚死我

明奴

mino

亞視咁撚樣啊屌

真係好靚

無球迷都整到咁算係幾有氣氛

真係掉壽飽 feel

adrian成最大贏家

屌你老母支那肺炎

阿祖安入利記真係足球生涯做得最好嘅決定

明奴真係好有喜感

lomo 2部手機

黑超明

直頭最好選擇啦加盟利

現場無人真係好慘

zoom幾個球迷落黎啦，好尷尬

文尼

潮童

佢仲戴緊手套

有light show 好有feel

老母咁chill

ho7 ar 救命

Vvd 台下好多人尖叫

費奴好off

MANE

真核

子力咁多手機

咁樣拎英超真係前無古人

忍耐
30年一次

Keita

啦有無牌?

Gay達

幾特別

Taa 20歲人 就已經拎晒英超歐聯

lucas係咁留言

場外有幾多人呢

但佢掟走咗個歐聯

後冇來者

見到

好想佢有份

樂觀d睇真係好特別

現場推返條人雜,淨睇片應該都有FEEL

盧爸爸？

有light show 會勁靚

VVD 係要調轉件衫黎著

力子咁多電話

睇IG好撚過 D LIVE慢到

JM第3次拎

La子有牌

啦

米拿

Lalala

冇觀眾好心俾多d球員拎啦

米叔

lovren 369

見到啦子攞好想喊

now個旁述話路夫撚

L6躝ok?

Matip呢

佢個心諗緊咩

個個掛住直播

懦夫

啱啱出咗

拉子

La子下場比佢正選得唔得

無人理matip

國旗駛唔駛呀

沙拉？

minamino

有冇人同我一樣覺得廢中啲行為好好笑

好似話La子熱身有d唔舒服

matip好傷下
上樓梯都唔自然

冇人理日本仔

King sir 好勁，中咗武肺，好翻，依家仲可以出黎頒獎

南野上到台都係毒撚

L6練波個陣係幫前鋒拎信心用的
挽留

想選總統

短兒

下場一定大輪換

南野無人理

邊個影得最好

屌差啲唔記得有matip

慘 matip同南野毒撚冇人理

Matip毒撚咁

Neco原來有？

痴線

那年十八

睇雲拿當ig直播日本仔上台領獎有把聲話who cares

架仔黎痴冠軍

南野完全冇人理

沙短

有生G年見到短兒上台

沙短BB

屌你水貨 戴左bobby副眼鏡

軒

隊長嚟了

Takumi Minamino has won the Austrian league and the Premier League this season.

力高都夠數

軒隊！

入黎半年都無，攤係度就有牌。

Hendo

毒氣雙子

hendooooo

沙短一睇就好識social

毒撚南野

真心唔係吹水認真聽到

沙基利算唔算人生贏家 Freerider既佼佼者

仆街黎

Dalglish and Hendo

日本仔毒到

19/20 英格蘭超級聯賽冠軍 利物浦！

唔夠你地快而家先到雞翼

沙短今場點解出張都唔出短

Shuffle

到底佢哋對住啲咩嗌？

30年

9年前係係King買佢黎

歧視亞洲人

軒帝

仆街死LINK要睇傻西直播人地個直播

沙拿搶到個盃

coldplay

搞唔掂廢中

條link又停

終於

好撚正

咁佢真係幾尷尬嘅打得一兩場

Now要睇620

621咁快完

堅定流....

見到軒仔捧 哭能左

要轉620繼續睇

有咩

klopp and la

+1 苦盡甘來

哭能左

張伯倫 英超冠軍！

Now E無啦？

打fifa先有既畫面終於現實出現

Now 咁就播完

La子同廢中一齊舉[/b]

契仔同高daddy 一齊捧

620

真係喊撚左

好撚正啊

打左9場wor

當時個鏡頭係影住唔同球員行入嚟
但係唯獨是日本仔行入嚟嗰陣個鏡頭變咗影住沙拿

跟住就聽到who cares

啦子 真 世界仔 同廢中一齊捧

是咪jones條仆街

冇拎過英超唔知
個排場好似仲勁過有觀眾個陣
係差咁啲人聲

la子

I dont think they were referring to him....?

原來都係會忍唔住開心到喊左

軒仔叫南野去捧盃

終於輪到阿祖安排左勁耐
好好笑

thanks

屌你老母
捧果下死link

隊長

啦子同廢中

真男人

唔怪得L6咁有自信 佢一定成日同沙拿練波拎自信

有明叔聽

我當年都唔知亞視對住啲咩掟壽包

喊左

完夢

喊撚咗

我轉台去睇傻西

冇睇唔知邊個
但南野上台先過jones
所以一定唔係

三十年
人生有幾多個三十年？屌你老母利物浦

好似有家屬

有25狗做comment

應該都係，成熟啲嘅都唔會講呢句嘢

死而無憾了

死link 屌

冠軍

電視台定球員杯鳩佢？

屌你老母名叔

南野真係企左埋邊完全無人理佢，係最後隊長拍一拍佢行前佢先去返人羣堆

鐘斯呢條友真係幾黑人憎

文尼係球員通道講普通話你好

睇陽下死link
神軒有冇碎步？

英超算係咁，整咁大排場，冇咁尷

IG直播聽到應該係球員講

堅？

但老母軒隊都有叫佢捧杯喎

Now e無？

南野好似grad din 男咁

梗係有

有

DLLM

下年再攞過
要有球迷

到底廢中岩岩對住啲咩揮手打招呼

俾廢中聽到
佢應該冇得再出場

肯定有人backup，到時慢慢聽

終於唔係fifa 畫面

廢中好QQ

fifa 2021?

廢中 同cam慶祝

死咗link求link

等片

係地下同台上班球員掛？

？？？

一堆炸彈加波牛 走剩幾多個？

最後一次捧盃

live

笑撚左

擔心佢適應唔到無朋友

唔好估咁多啦
未必一定係講緊南野嘅
不過睇佢個毒撚格融入唔到都係唔點

Ig live 之後講speak some Japanese

得返三件係陣中，下季走埋

比盡文尼 基達

咁又唔會 大把德甲友

唔洗擔心 已經發生左

球員家屬

P.s.

古仔係屋企唔好睇直播

忍住淚水

好感動但無喊

南野好牙朗上日本節目feel

懦夫又同水貨影相

沙拿好似唔係好happy咁

henry死左邊？

走埋啦子
唔計廢中
上面張圖係咪得返兩個人仲係到

minamino毒撚性格

冇fans ynwa

毒撚格要多d時間姐，得個半季仔又唔算出得多

mane同基達嗰啲都毒撚嚟架啦
最緊要畀啲表現人睇

個shuffle 好慢

古仔捧西甲德甲捧到手軟

想走？

南野連YNWA都未識唱

文尼都融入到，驚閪

咁多年幻想攞英超
應該係成班fans衝落場慶祝 估唔到竟然一個都冇

can 走真係可惜

希望古仔仲係笑到合唔埋口啦

Rush + King Kenny

美國人要隔離14日？

Lucas都係

最重要既杯呢

屋企人？有比家屬入場

攞到已經好完美

佢無身為後輩應該要有嘅謙卑⋯⋯好難成大器

我驚佢地陣間出唔到anfield

垃圾，明明防中/中堅料，當自己攻中/球場魔術師。

佢留低嘅係一份心意 唔係負擔

啱
下季真係要唔好再係咁軟

dllm minamino 會歌都唔識

邊隻、英超亞洲挑戰盃？

i know u had been tested

好壽包feel

有冇live睇場外有幾多人

Can都可惜

殊仔

千祈唔好影遠鏡

去到多仔入幾球世界波

其實破例俾1/4球迷入場咪好

英撚幫

我睇個陣係get到 唔知邊個球員好似老虎定沙拿想用電話個前cam show個髮型 後面班隊友講笑咁話who care
未必講緊日本仔既

開返燈對住空氣慶祝真心好ON9

佢不嬲唔靚唔入

三年前同一日喺香港捧英超亞洲杯
三年後嘅今日係晏飛路捧真英超

咪玩啦
武肺死咁多人

有Jelly

講起can依幾年走個d都發展得麻麻 做埋人球

係祖記咪又係敗走，垃圾！

比人屌死都似

真心覺得 個首champions ..ole ole ole個首南美歌好撚難聽

King kenny唔係空氣

有冠軍wor

啲英國人唔怕死，況且出面都一堆人

南野真係唔似兒子咁識玩
睇佢都係木口木面

但話佢比其他球員杯又應該唔會 未熟姐

冇碎步唔計

啲球員會死

真

14日後感染數字直線上升

見到佢地一人錫啖個盃者中刻諗起武肺

Fb仲有人話想佢番利記
25狗就算啦

咁撚仆街

南野要惡補下

一個唔覺意奶咗野就好撚柒大獲

咁兒子係核心 又冇得比既
試下兒仔係邊緣人

南野咪撚搞鞋啦

呢件冇希望ga la

我都唔覺得會咁明顯咁講who cares
大家唔好過分解讀一句說話啦

奶晒野邊個咩飛

基達 邊爐個堆都沉左差不多一季先叫踢得起
都係急唔黎

佢完全唔知咩事咁

好型

登基喇
辛苦晒各位利子

ON9,球員既命緊要好多,有一個職員中左都玩撚完

巴爾都有， SO WHAT?

真
好似唔係好想融入咁
主動學下ynwa又好英文又好

得文尼攬下佢咁 好慘

屌你老母武漢肺炎阻撚住哂
唯有下年再拎過同球迷慶祝了

老麥

同文尼基達力子影相條友邊撚個嚟

佢自己企開左

麻煩crop 走晒d器材佢

有冇影晒成隊嗰張？

半年就學得識英文咩
唔識英文又點識唱會歌

有靚相J未

架仔好似去飲等散席咁

下個post goodbye and thank you Lalala好嗎

67染左個柒頭

佢英文好似唔差
似文化/性格未夾到多啲

Fsg:你講乜嘢話？

傳媒朋友

有靚電話wallpaper未
仲用緊上年歐聯

最緊要係踢得好，踢得好就冇人會唔理人你

好似有屋企人黎

Goodbye and thank you salalalah

有冇神軒捧盃版

龍門team真係好撚開心

句句都i think

依張可以頂住先

skysports

慶祝前四

好撚慘變左焦點

D 相好似笑9南野咁

呢個真 比2球助攻出去自然有人黎攬你慶祝

啦子又眼濕濕

想睇神軒同啦2個好基友一齊捧ge相

如果佢英超入左波 都可能冇咁慘 成件事

有人問我 我就會講 但是無人來

TELL THE WORLD

見撚到259就唔開胃

同一日

黎左一陣就武肺停工
分分鐘未認得d同事

佢踢紅牛個時唔係都要講/聽英文架咩

水貨學咗保辛華啲嘢

架仔算係咁啦
黎得半季就一齊盃個自己無咩份ge盃
大部份9成9都那年18

屌你老味唔駛再比人串啦

冇
唔比黎

德文

本身呢個價位入都唔預佢係即食
加上佢頂係佔中三子個位 有排練

啦子眼濕濕眼紅咁

goodbye la

有啊 可以黎

踢紅牛點解要講英文

From doubter to believer

咪傻 到時只會比人串得一個

宜家先醒

明奴棚牙真係好撚sharp

比著我痴冠都唔敢咁大聲

放心啦 識德文學英文好快上手

唔俾入草地啫應該

仲有冇人記得clyne

佢真係最撚慘傷完後備都冇

4個冠軍佢都冇份

唔係點聽教練助教指揮解釋

比兄

南野一季拎兩個聯賽冠軍
C朗美斯一世都做唔到

簽返個朋友比南野啦

唔係講德文既咩

一早放棄左

南野黎果陣訪問都講英文啦

講德文架喎

拎完盃就已經係歷史
唔準j歷史

你可以返去訓

佢完全識應唔到英超

皇馬好似有個kubo
可以做下佢朋友

簽皇果件久保
免費用沙拿換

南野識英文架

諗起成隊連高普都去左搵明奴個牙醫漂白就好好笑

後面空到...

簽久保

去左吸毒

g 持

真利

成屋都係利嘅裝飾

紅牛班教練助教都唔識講英文啦
你估歐洲好多人識英文咩
黎到利好彩教練係講德文既高普

[完夢了YNWA] 19/20 英格蘭超級聯賽冠軍 利物浦瘋狂慶祝討論區

新post ok??
再下個開返即討

見到la子同高普一齊捧都幾感動

不了 asian有幾多個球王son

有咩片

咁就天光

謝隊呢？

咪係囉 基達明奴都生存到啦
佢識德文 適應英文一定好過法同西

我以為全部都係講英文 咁伊巴個d踢過咁多球會咪要學晒意文法文英文

人地大東亞共榮圈
識講德文好正常
英文不嬲係日本人死穴

1001麻煩諗個靚名

想訓了

我係YouTube搵唔到基達/明奴講英文既片

1001

岩岩流浪先踢完